[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2079）

誤

畈啖＿

主RC

紅左

戰神卡！！！

紅得好

咁都紅，黃都話可以接受

戰神卡出動

要cup了

買左no goal既兄弟 有冇嚇親

睇死光輝90分鐘得一射

雙腳飛剷 戰神卡

咁都紅到

劇本了

球證支持反CUP

紅有撚用

2:0

rc 角球再見

咁神奇

要杯了

痴撚線

唔好咁癲啦 紅埋 想allin1.5/2又要諗下

屌你老母 踢乜柒呀
角呢

度左條勁穩3x1 有人想知再講

反杯呀屌你老母

劇本出現 客連入2球

鳳凰紅左個

紅咗俾大家高水買主NG 見好多

咁都可以紅???

劇本

條友啱啱入場就直紅

8倍ng 岩岩2倍幾入當我係咩

唔好入波啦

光輝球證加持

追和先ok?

杯

角

1:1

?

既然係下盤日
一陣噴精穩了

block 啦問

個莊唔係咁撚貪心 想引人即場客NG?

報假分既竟未死晒

大家會唔會諗多左。11打11都1射門
打少過 入撚到咩珀豬

好撚似

ching sick ball

柏g班撚樣 傳d波 廢撚到

主隊死守了

咁樣都紅我係個球員真係嬲死

加持又點
假波比12碼你都會miss

即場不宜落注了 好撚伏

雙腳落剷喎

總結11月成績

The Accumulator/ Mixed parlay project

Days: 20 (4/11-24/11)
Total Matches: 6
Total Won: 6!!🎉

Highest match Rating: A
Lowest match Rating: C
All matches cleared✅✅

Avg odd per match: Around @1.7

Total Odds: 24.13倍!!🔥 (=1.7^6)

Total bankroll：$1,000 開始推
Cashedout: $24,000🙏

十二月既analysis 將會出比registered member, 想join 做member既可以pm 我，頭20個join 既會員可以有discount offer!

角大手足輸了

琴晚白禮個場都係 我買左白禮都覺得好假

8.5,11.5b算數了 8.5都收左9成皮

屌你老母 又一個賣料狗
好笑既係場波開左先出

6.5出現了

輸哂 岩岩出糧又冇哂

韓假派未

主ng

波台好多狗都鋪路做賣料狗

主隊球迷除晒衫

11.5 小真係頂住全場

反正都輸咪撚防守全進攻啦

爽la，8.5都開唔到，以後買s算，角大比犬買

+1

墨城係連登同大蛇大船

英文好好喔

冇今晚都唔洗諗住會有

女fans呢

主ng我玩屎食屎呀

下場

比我輸半ok?下盤手足做人唔好去咁盡

4連c confirmed

鳳凰有個女球迷雷點 好大波

1-1

1:1 Goallllllllll

1:1 想食屎都無得食

爆

你好似都買左

著住bra

輸半！當贏了

真1:1

準備cup

屌你 我係狗 汪

劇本係？

快手cup埋佢

反cup la

似CUP了

垃圾狗黎收會費

多謝俾返半注我

同埋有兩場根本無出現過佢個中位數

1.5 GOAL 打個和
玩下場了

Cup 佢老母ok?

2.5s 禁平安鐘

有劇本

反Cup幫光輝含撚Ok?

可唔可以CUP

補左客ng同大波 都係豬錢 買太多主2

客俾多球黎

Goal大波cashed 珀斯ng cashed

8.5b都開唔到 戒賭算
好撚無癮

反cup一生球迷

大家super啦

1:1杯佢

墨城

可能戰神卡表示吸夠主隊， Nogoal 飛 客可攻

你個名快d俾12碼

靚到。 。。。嘩

cup呀屌你老母 繼續屌

條弱智吹到自己被莊睇中，搵佢一齊操盤

頂住1:1

準備

一買就輸

岩岩1.5/2 2.7水買左既手足發達了

點解唔可以一係全中文一係全英文

快cup la 客勝6.4

1:2

球證加持多次

似11完

打比球證Deal緊

好

卡斯度好波

球證加持12碼 開主-客

山雞第3球 心靈投注

啱啱想買下一隊入球就入咗

係場場開左先出，弱智

整多粒

因為英文廢要搵中文搭救

屌你老母 2.5b 主第二球
唔會咁撚黑掛

珀g cup la

10倍主WIN
支持下先

點解個個都可以賣料

連刷4角我食自己碌撚

ok

快過你都要block

客Ng 上車了

點解垃圾都可以賣料

墨城 轟

睇補時補得多吾多 補得有劇本

唔洗輸全啦

快撚D cup佢老母呀光輝

支持

超級大船

2.5s練心

今次我都係狗

我估4-5MINS

補9分鐘

反cup啪啪啪

cup呀 珀g

光輝

冰封入球

嗱，人地係外國，有365咪有

光輝cup到一世球迷了

紅多件啦球證

刷角呀

-4Cplz

早知勁中個期都賣下料
賺下m記啦 好過依家場場針

柏芝fans club

2c plz

墨勝同阿德都正氣既 珀斯你得既

客cup撚埋佢

反佢 上呀

主咁都守唔到 咩劇本呀想

冰封入球冰封入球冰封入球冰封入球冰封入球

2c呀 上呀

補時客12m 1:2

冇所謂 今次應該齊贏

1400要乜

Ok

2ccccc

G持

入到禁區先有架

6C

又角細

支持噴射機半客

4 連c okay?

角球直入

唔好入波啊

主-客開唔出了 屌

屌你狗會 一買6.5b就封

1c

打孖黎

6.5頭先2.33

-1c

繼續妹下妹下唔好入波

墨城 盤

角球大手足可以撕飛

1:2未

7C

7c

柏g 你得傢 贏佢啦

6.5都開唔出 今日唔玩

cashed gel

屌，真係練心

光輝入多粒先

3連c

破雲加燈 ok?

開左

頭先買6.5B個下就封咗

9角啦

咁都唔入

刷c就入

咁撚樣飛機

比多兩個

但我無買6.5

入左要罰錢嫁

咁樣飛機ON9

6.5goal

藍天射球

好彩信念補咗6.5 再打孖黎

邊隊

補幾耐

仆街又打假

比多兩角

我都係
唔敢入

It貓準備再針啦

柏G

比多1c

好緊張

8c

最尾見到2.5倍光輝第二球

9角完得唔撚得

俾多2隻啦

補時爆角時間

3號仔屌你老母

冇錢冇得6.5補飛，想死

純粹幫大家叫角

冰封入球冰封角球

-2C

客補時絕殺plz

比埋8.5角啦 好多人跳樓

1:2 ok!!?

5MINS

補時連C雅

珀c 12m

10角完得唔撚得

快入

9c

挺身而出未 基奧治
有基奧兩個字既球員都係垃圾

企左係天台

-1C

8C -1C

比多角

8c goal

呢個位係人都識射遠柱啦

99999999

No goal 2.5/3b 全針

C收晒 輸盤都賺

1 more plz

比多一角手足啦 屌你 呃撚左我主2咁多

贏呀柏gggggggggg

睇死卡8

比多一個呀

1個求你

-1C 唔該

連兩隻 thanks

唔係真係卡角膽呀

88888

終於9c

快C呀

仲有幾耐

咁撚遠都抽埋去 當自己C7

又臨尾先爆角

比多個啊😭

穩

珀g cup啦

入波啦屌

買左8.5b？

話左8c角膽

1:2 9c ft

開多兩隻我屌柏芝

mola mola 8.5

1:2左?

完

我屌你老母

一個就夠啦

戰神卡絕殺未？炒撚左佢啦

仲有幾多分鐘

卡硬角膽8角完

俾你開，但我屌怕芝

狗會我屌你

又黎補時爆角

9角

假分狗係一齊出現 係咪同一仔友幾個ac

咁樣都唔入

封盤以為入

load果陣kill app

絕殺啦柏g

入未呀

2分中九角

屌差1C=.=

力頂8角表演倒立食沙律

molamola

死都唔撚起腳 山雞同你有親咩

9c finally

呢場柏芝擺明送分

基奧治 正垃圾

即場
墨城 10.5 大

一定8c

9角未

你係咪弱智

好撚刺激 係禁區搞左成分鐘

1c 都唔比

乜都好啦

1-1 9c ft

機會呀柏g

屌你老母啦

有咩用 角又無波又唔入

8C完

笑了

絕殺ok?

( Show Blocked User - 金基富盈 )

真係8完

垃圾

1:2 9角完

8.5s嚇撚死

1:1 cashed

由佢單機啦

輸半當贏

墨城1:0

super 執返半

垃圾城10.5
又做多次犬

8.5S 嚇撚到仆街

屌 買8.5B差一角 買2.5b差一球

唔做了依次 寧願買墨城

開波前諗要fg定山雞盤 見到場波西到咁

8.5s 真係嚇死

原來1600 未開

垃圾波 上下半場補時踢多14分鐘都得8角

你個名,墨城你買咩

your name

買返注射精

墨城呢場skip算

八十分鐘補角大比較值博

屌你老母臭閪

介賭啦手足

墨城無科拿路利wo
得唔得架

要左半主

改錯名

求派起G 屌你-1C

今季有線冇澳職睇？

唔係無先贏咩

LETS GO JET!!!!!!!

事後狗block 柒你

假波有咩得唔得

冇咪輸比CHOW囉

講多次 墨城

但話說 你買主客和同盤好似渣好多

6.5b+7.5b 有驚無險
見到佢成日死都唔肯開7.5b,一開就封，就feel到8c完（半場個時講左）

佢上面post左啦

事前黎

要左墨城 利申運濟到仆街

gun

如果咁都開下盤就十連了

好彩有補6.5 7.5
On9柏G打假 補5都唔刷多球

照block 又唔派錢貼返把撚

自己無跟post話人事後狗

大陸仔就收皮啦

YES

呢個就係傳說中B GOR?

係弱智級

要戒角呀

8.5大豬到暈

做職乞去街頭乞好過拉 連登最憎乞狗

Kai 蛇買左幾多

雲加買mc
客係咪穏

唉屌 岩岩想追數就走出黎搞事

墨城fg

墨城秒goal

開波未 仲買到盤

秒你老母

支持噴射機

1C

B哥一注5000仲要撚狗賣料

Mc 1:0

1-0

2c 一開波連c

FG CASHED

秒GOAL...

秒goal

秒入

啱啱9c 開心左一秒
原來假分狗黎

開波就收錢

買上盤補飛先 驚撚左雲加 屌

卡蛇

goal

想等1.8水先買 咁快入 點玩

秒cashed

Dllm買緊主fg，垃圾馬會app load禁耐

街蛇

Kai蛇不如你唔好買角

勁撚到

kai 蛇又秒收，勁

卡蛇fg準到

墨城重心黎

底撚你死白痴仔

唔再買了
買盤fg ng好過

In 街蛇we trust

Kai蛇

以前update完之後就load得好撚慢

秒goal 冇好野

唔早講

屌你老母雲加 gel乜撚

KAI蛇 買客NG OK???

世界波

Fg casheddd

全一

講左2次

秒goal 通常都開細

屌 客+1 秒針

只需...cashed

1-1 半大只需

買左上盤點補好

街蛇啲角好低命中

童工巴開爐未

補主勝

客W

角點睇

墨城半大全大派錢

雲gel

冇買到墨城盤

？

角冇了

買乜都針...

假分狗

自膠 睇錯

99:0

same road

半主

連輸四手，睇黎今日不適宜賭波

得一場波都睇錯 咪賭啦

角大仲買唔買得過

馬會仲擺場鳳凰係到把撚

456噴精

補咗細角 希望打個和

可能睇咗場巴基斯坦聯賽

精係咪刷角機黎

是

冇錢補....

墨城win 仲有1.3 買左即gel 好撚抵

可能睇LiveScore睇咗巴基斯坦聯賽

諗好

同路就跟吧 出心水比人話B哥

跟

秒GOAL 完入角細算

比犬買

串過馬撚

果d係yen黎？定分黎？

Big big

客隊暫睇0攻力 要刷都似墨城單邊角

澳假早入波嘅劇本又係1球妹到尾

待確認呀，你真係買左2十幾萬再叫啦

有個城字都垃圾

搞gag啫

搞笑 認真都唔識分 依句就真串你

買返注無入球先

秒goal多數又死

角？

雲加: 秒goal冰封 1:0 完

罷工緊

Jump得

韓狗預幾點會派彩

雲加要中了

隊波叫穆斯林FC咁霸氣嘅

跟左你30萬呀

今晚結算之前

JET追和OK???

上樓

11點左右

又停C

分6注買啦

咩嘢網站？

不了

咁小擺飛出黎

比我贏番半注OK??

佢直接買2十幾萬就得，我唔可以30萬一次買，公平咩？

同路

將5萬hkd改5萬usd就得

Sor law

有冇人知皇蘇點解要受讓

廢

派錢

作客啵 同埋其實佢地差3分 唔好睇名次

因為主贏巴塞

角大已死

今晚波琴對住對主場未贏過波嘅開平手又係咩玩法

高水走地9.5s
頂撚住呀 !!!!!!!!!!!!

加歐霸不敗2場

找卡數打飛機快手輸多粒

角細日 入返注10.5s 9.5s

又停角好波

秒goal 通常比人cup

做嘜串自己

我會買客 ，咁好體力咩。

主入多球再比人cup ok?

難

角急跌

牙so咪客-.-

11.5S GEL定先 噴精機真係完全無攻過

墨城快入

唔係講緊主點解咁勁要讓牙so

唉 唔想賭了

澳職變左角細聯賽

中左派廚師腸一包

想食

仲有得買咩

IT貓復出一個月戰積如何

last 5min possession係94對6

岩岩跌過落8.5 仲以為呢場會互刷

場波好悶，秒goal果然開細

墨城ng

主入多粒定定驚先啦

之前連中
而家連輸

9射4中

100%下盤

頭先呢腳波控到。。。

曼城上身啦

同頭先果場有咩分吃別？

Perth Glory = Aleague Liverpool

半大已死

上下盤調轉左

屌打到咁

射精又做不射男

200%上盤

300蚊包

岩岩問左個fd借左3000 買左最正路墨城ng
希望中返少少番身先

借人錢買多數....

準備借多6千

勁中完 依家長豬中
上個月正數 一口氣追番之前豬個D
留左少量Profit玩 俾我到依家就黎要入錢

又黎

比你搞一搞隨時no goal

頭幾注中跟住..

買客ng

JET NG 好有信心

杜伊斯堡 波琴

88

唔係掛

禁區搞一輪竟然唔入

sure win

好似睇緊學界咁

秒高半細定律

角大嘅節奏

主ng準備

加多注先
要上車好上

半主頂實 入多球都得

人地自己入自己龍唔算係嘅

唔使講啦 sick ball

墨城入未

4c

1:1>2:1

半細頂著

墨城ng 準備

秒GOAL細波

呢場10.5大 100%

半大又針屌你老母

9.5大1000%

噴射機唔入番球 出年見

1分鐘入球
又撚半大手足

是但邊隊都入一球先

輸到3球入返球都有機既

又係秒入唔開半大

主5分鐘內入球

角大似樣

再唔入波我屌爆你

客快入波

入錢

jet 2個光頭都好撚廢 傳波都斷欖

下半射精反cup可以嗎

主 快入

客個10號幾勁

半細 3.5s

最勁試過一日去馬會入幾多次錢?

中路左闡 2個光頭廢呢

客要屌打主了

換撚左試但一個都好

我最勁一日輸10萬積蓄 再借10萬 再輸

點解會買左噴精

墨城角細王

一次都覺多

大戶

噴禁屌中

20

墨城ng中

其實主隊讓你半球一定係有原因，講真唔通真係比錢你賺咩

2-0

半大

靚波 救半大手足

中呀

我都係入幾百玩 慢慢平注推上去
好少錢

岩啦 開埋半大 JET含撚啦

墨城牛b 666 skrrrrr

你真係做到人生無悔

成日要入錢既 不如唔好賭休息下啦

世界波....唔賭了

後悔冇買墨城

更加覺得角細穩

半大cashed

又走寶半大半主

超靚

同意
入完又入 拎黎食左去好過啦

靚撚到
心口再射

同我尋日踢波一樣
不過我飛機

國父你好似場場都cashed

兩頭世界波

靚撚到 巴坦

燈仔

心有不甘 想追返輸果d

開波冇耐同就嚟完半場先入波
撚到賭仔心臟病發

入得超靚

買咗對家都要讚吓個入波

冇信墨城2-0買左JET 2-0

有數據睇住賭肯忍手都幾難輸

俾珀g搞到唔敢買墨

韓k派錢未

緣分到了自然勁中 俾你追

買咗對家

又諗好啦

skip左場波

終於開上盤

跟d賣料狗不如跟我啦

9.5大有成2.19

街蛇又中

想入

角大是信仰，但比犬買

愉園入未

Gun

想追數

卡c 9.5s x 格流 9.5

-8K想死

澳職落飛=lose

呢場下半場6C都應該easy掛
射精又開始入局

經常-8k既你

上盤2K 開心 繼續上

冰角

唔係唔買a

1000-2000買最好 你見我呢兩日都係咁
最大個注4000
咁先追到數

將岩岩贏墨城ng 推左落無入球

主隊呢場擺明唔刷，入唔過。幾球底線，佢回傳

追唔追墨入第3球

8c完場 好嘢 真心戒賭了

1000-2000係本嘅幾多%?

jets next goal

收息心態買最好

當我10k本啦

手足allin 推

同路了

佢不嬲係咁

唔怪得你下下都要借

推都唔係推無入球

無上過

推細波好過

已買

玩埋呢場 今晚要搏殺啦

埸場推上樓

same

跟實

想跟kai蛇

出條8x1比我返身

贏到既會成日借咩

如果和唔到 2019年先會再同大家勁中過
我check番自已record 次鳩次勁中完 之後都狂針
有數據support 唔玩了 休息下

角大比犬買

happy new year

可以放聖誕了

聽住D拉丁歌屌波好撚抗奮

岩岩半3全8 今場半4全9 8?5allin

墨城下半贏輸都冇角， 極大陰影， 次次中伏

諗住買噴精ng買左墨城

補少少飛 收工

勁中完真係會狂針,
10至11贏左3皮
由-70k追到上-40k
呢兩日又連針6k

上呀噴精

咩app來

我又係

足球比分大師 ios

不過cash out 完15000 即刻小注

Thanks

7點有重心

留名！ 要補血

跟實
頭先掛住玩馬錯過街蛇派錢

next time follow, no money

我11月大正數cash out 左8成profit
留2成profit 重新平注推
反正錢已經cash out 左 輸極有限
都俾我燈到場場對家 唔玩啦 無引

咪刷

噴精第3一水

心態正確

第3球客

睇落都係要靠主入多球

有冇上盤手足gel下頭

主能夠

墨爾本城 3.5入球大 @2.65
有無人撐

澳假不了

大埔盤

諗緊7點買西甲定8點車仔
車仔讓2球 會唔會太深

6666

墨城贏就咪刷

6CC

車仔回飛
唔似贏到盤

似3:0多
客隊廢到

真 好撚廢

777777

10.5角大 gogogo

77777

澳職d垃圾一場勁...一場廢...難估到

個feel似琴日鏝

8C

墨城勁到 去馬馬會準備收錢！

刷角

買左$1000 10.5s 咁快要練心

888

3連

-4C 加油呀

9.5 @2.19

嘩， 9.5 咁就收錢

補番角大吧

啱啱3倍買1000
希望開到

客隊比人禁住個屎眼黎屌都有一粒就真係奇蹟

主入多球呢

8.5s正式跳樓 今日到底賭緊咩？

大心臟

開左先gel好嗎

上盤補少少和同客 又一場必勝

得12.5 開個11 針死 等下先 無就算

上埸又係輸8.5

墨城刷角 世界變

但係盤越嚟越平均

仲要低水

買大佢又唔大 買細佢又唔細 唔玩啦屌佢老母

和富大埔盤

唔知點解有feel 會2:2

14倍和 我想中和多過盤

上盤水泥gel

話左10.5大 100%

88888888888888

今晚想大棍屌落我廠度，有無同路

8.5S 得唔得...............

角大gogogo

mama要補嗎10.5

半場唔敢買9.5

Ky點睇

頂到屎眼都爆

橫掂練心屌多口11.5s先

角大黨重燃希望

17倍和 60倍客 上盤唔補少少 豬左唔好怨啦

10.5 大一早講左

唔好意思笑左
但仲有35分鐘

熱狗上場炒車3粒

主入多隊啦,想-1同大都收晒

一齊Gel爆佢

又好似嗰場80分鐘0c咁咩

8.5s頂到完場 我拳頭塞屎眼

街蛇7點重心皇蘇?

有
熱刺勝利11人
唔信3連勝

入多球 快

8.5S 頂實求你

大力神同son上場後備

加埋你果對手塞屎眼

咁都有得輸？

頂30分鐘

3.5b crashed

3.5s

一買秒連C

仲要係低水8.5s

阿仙奴上場差唔多成隊無出添
同埋son 不嬲都唔係必然正選

不了
最多幫你直播

頂到我派100比你

有場意假角細頂咗20分鐘,有場噴射機半場頂兩個得咗

不要再說了

等2.5大足水就上

爆硬啦手足 持有9.5s 蚊注

連炒2注屌
射精 第三球

跪求手足買少少角細

都係 應該對攻

點只 我8.5s 9.5s 10.5s輪住食屎

開始妹妹下

我唔中，比你中，ok？等你上角細癮

有冇人買冷門燕豪芬盤？

99999

咁多手足玩屎

boom

9999999999

99999999999

刷c

針了

邊個話墨城唔刷c

9c cashed 快10c

快大

預左爆晒 唔玩了

半2全2

又刷c不入球

9.5b易到

20分鐘冇1C我食屎啦
9.5

9.5大有成2.19真係派錢

活不久 針38k
在此終結賭波生涯
祝巴打們長羊長有
永遠懷念一齊屌波嘅日子

頭寒 墨城贏左都刷

我都針左20k

琴晚紐卡數就係呢個時間停c 到完， 我已經食哂屎

好多手足都針左

澳假未試過咁

又係半2全2

11.5b

呢場波好似琴日場墨勝 ，4:0ft?

岩啦你都食哂D屎
我咪唔洗食

Ching不如收一收手 停一停 休息下 等下次再出擊 長追冇贏過

有賭未為輸呀

無啦 我已經負緊債
呢38k太難追啦
無呢個本錢 無呢個本事
係到做下cd rom算啦

無了 人生議員

9c ft u can live？

出個糧 一炮過追

9.5 10.5 11.5 12.5s夠姜爆曬我

3.5s no ng

啱啱仲同你講緊信念
轉頭就針撚到仆街

ok fb live

我以前買角大都死唔少
而家轉職玩角細細波

通常都爆到

頂到90分鍾都頂唔到加時

輸埋就飯都開唔到
呢幾日睇中咁多條都唔敢買
全部開出
到終於買落手就針
無運就係無運

watch watch

2c

請停角

岩岩東京就係補時爆

link？

而家澳職興入球細？

最慘係咁

學日乙咁補夠10分鐘刷返3c

星星琴晚屌哂鬼

陣間有無水 針左1k

柏芝補時3連角

有料

唔好啊

無得唔認命
整定

又停c

半二全二

[url]www.no10c-eatshittt/fblive..com[/url]

澳假10場有9場補時都1-2角

仲未見到多支旗仔

3:0

Cashed

未買到大波又入左 屌你墨城又爆我角

2.5大秒收錢

3:0 goal

墨勝劇本?

真係同琴日墨勝一樣劇本

石屎水泥gel

噴射精威一年又變番魚腩

大波cashed

3-0

屌頭先skip 做咩唔買

可以貼飛啦

30仲會唔會刷角呢

噴精好似上年幾勁，今年做乜7

墨城gellll

要
輸緊得失球

岩岩榜首珀斯咪又係踢到成Pat屎咁

仲有冇第4注

本身仲諗住補多500等高水 點知咁快都有既

無悔巴又針左

我屌你爆我8.5S你同我停係9C 我屌你全隊

我明啊

Fkme.....

唔識賭又要賭有咩計

問財仔或銀行借

10.5有2倍即屌

等緊街蛇7點重心

睇怕我都要出年先見各位 聖誕冇銀用

4粒未

真係頂到喎9.5s

再次介賭

上盤又輕鬆2K 今晚食咩好

休息 下個月見

仲早喎

gel?

一早啦

你借極都有人肯借錢比你賭

10c

主收手 客冇力

-3c 快刷

如果岩岩好爆我8.5我屌佢老母呀呀呀呀
8.5角大差一 呢個咁爆一

3:1 ok?

絕望

快刷角

力頂9c

今場冇面子球

準備第4球

10c 終於

童工旺到

10.5 @2.43

11c未

因為我每次借完還到 佢地咪再借

角大boom

今晚可以食套餐加凍飲